今日13號 我有野想講

如果今日中蟈唔發生地震 5月23香港就有55%機率發生地震 我已經通知左梁振英 但佢唔理我 各位港豬隨時要準備以血洗面啦

Okay

okay

ok

Κ

kkk